VUE 2.0之后 transition以组件形式进行开发
写法L
<transition>
    需要运动的东西(元素、属性、路由...)
</transition>

单纯定义<transition></transition>是没有任何效果的,想要有效果需要为其添加class
    <transition name="fade">
        <div class="conent" v-show="show"></div>
    </transition>

添加class,class属性有以下几种
 .fade-enter{}  //初始时的状态
 .fade-enter-active{} //变化成什么样 -->当元素出来

 .fade-leave{}
 .fade-leave-active{} //变化成什么样  -->当元素离开